連登仔憑乜笑9台灣人

人地台灣再衰都係民主輪替
民進黨做得唔好，選民可以用選票抗議
你估台灣人天真到信kmt
佢地只係用手上既抗議票懲罰當權既人
國民黨上台後走數，一樣會死得慘

睇下我地連登仔
一面焦土射落海
一面又話香港冇救要移民
9up完一輪法國根本無處可逃
任由保皇9強姦
唔反抗不突仲要好好享受
鬼唔知飯民廢
鬼唔知立會冇撚用
但連表態抗議票都唔識投
咁既政治意識十架列根號撐場都冇用啦

Child登仔關鍵一刻咪又係含撚 人地台灣人起碼唔會聽你講兩講「我地點衰都係獨派」就含撚先

台灣人再蠢都知都乜野係政治抗議票
知到最大既黨唔係國民黨
而係反當權民進黨

連登仔係冇政治抗議票呢個意識
以前港獨參選時過於天真以為可以以戰養戰
而家俾人dq就轉去另一極端
講到做乜都冇用

過多一年經濟差到連工都冇得返時
到時屎都冇得食或者會有轉機

怪就怪自己條命衰要做香港人啦

投馮檢基，反對泛民
btw想知馮檢基選到之後會唔會重返泛民

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻

扯貓尾,基基係用黎介走深水步d建制老人票

咁有日DQ哂泛民 肥佬黎敗走歐美
你係咪簡自由黨黎投呀

泛民打手又黎

訓醒睇一睇出面d post以為香港獨立左

泛你老母
我係飯民打手
你咁睇得起班垃圾

笑9人投國民黨同時自己又間接票投民建聯
咩邏輯黎

台灣人敢於利用kmt反對執政黨

連登仔唔敢利用飯民落共產黨面

高下立見

連登仔淨係識攞優越感

焦土撚不嬲仆街